send咗相畀個暗o女搞手之後就無哂回音

本來都傾得好地地, 傾ocamp細節之餘仲好似成功flirt咗幾下
而家覆都唔覆下, 仲好似畀佢block埋
搞乜?

你太靚仔 佢比男朋友鬧緊

我中上 有啲似瘦版關sir

咁真心唔錯 應該俾佢男朋友咋形

但唔send相點紀錄
公事公辦都得呱